香港人支持長榮航空罷工 反對長期壓「揸」

有咩藉口唔支持 你講 你哋話俾我知

挺胸叉腰嗰張

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

榨

我要揸

同佢哋罷工一日就等於 同過百個空姐一齊瞓一晚